劉馬車自殺宣言

上次銀行條片又話你地想死，我就偏係唔死嘰，伊家話刷首抽quit game唔做劉馬車

佢諗住進化姐

進化做咩

劉跑車 劉巴士etc
佢邊有咁易死

劉港鐵

劉馬尿

墮天地獄獸> 墮天地獄獸 (爆裂形態)

天水圍奧米加咆哮獸

你咁留意佢

不如捐錢比佢啦

咁又真 樓主咁留意 比錢幫下佢囉

天水圍奧米加咆哮獸(慈悲型態)

佢無銀行戶口過唔到數

mon定蘋果啦

今次似係真崩潰

咁撚得閒理呢條友不如早少少訓啦
死咪死囉

Wfc

天水圍墜天地獄獸要回歸

條友唔知自己問題係邊
冇人會可憐你

無人想理佢呀

好快

我 天水圍奧米加爆裂獸已經重生！！
要屌柒呢個不公義既社會！

佢會死我即刻去裸跑

佢會死我切柒

佢自殺我即刻捐錢

七十年後死你係咪都會找數？

係人都會死喎ching 準備把利器啦

邊撚個得閒理呀屌你老母

天水圍墜樓地獄獸

佢呢d擺明賤命格，跳樓都唔會死

有咩值得forward去時事台？

wfc

到時開定post劉馬尿懷念專輯

網絡欺凌既威力

佢唔上網咪得 一兩年之後 仲有人記得佢係邊個咩

墮樓地獄獸 (分體形態)

佢如果用氦氣自殺呢

有啲sad

佢就係出位到坐完兩年都仲有人識

死左未

mon定蘋果突發

呢條片先話
好，你地咁想我死，我就偏偏唔死

當年9月27日高登連登全城慶祝佢出冊

一唔小心介咗落去就玩撚完

呢條片注意無得返轉頭

呢條片注定無得返轉頭

劉馬車del片都無用，我會back up，無野係難到黑暗魔王嘰!

馬車：我今日就係要屌死你地班想我死嘅仆街..........食屎狗！！！

強姦犯

垃圾車del片

佢一坐完即拍片，想人唔記得都好難
自我摺埋五年，就真係唔會有人記得佢

社會垃圾無人會可憐

係個監獄出返黎幾個鐘已經即刻拍片

其實佢臨出嚟已經有人幫佢倒數出冊

倒數就係睇死佢肯定拍返片，結果一如所料
如果應該再摺埋摺多2-3年就真係會淡忘

江山易改，本性難移
呢條撚友得把口，唔拍片慘過切佢條J

屌你老母，扮撚哂可憐人咁，搞細路女嗰陣又唔見你咁撚柒感慨？社會垃圾係度扮乜撚嘢啫？

要死就快撚啲啦屌你個老母

死咪死囉，搞細路女死不足惜啦

咪能成日post龍心同劉馬車上黎啦⋯⋯

Backup 返先

佢又點會死吖

你喺街撞到Wuby可能都唔認得佢啦
摺埋3,5,7 年鬼有人記得你係邊個
叫條仆街唔拍片好似會死咁

呢個係退化喎

del左

去左馬交變做劉馬交

唯一收入

10幾分鐘前出多條片

唔好將平常人玩法代入病人身上

又放返條片

兒登仔真係兒登仔

腥港咁多野可以關注

你班傻閪走去理個性罪行犯

無撚柒用架啦

如果佢而家仲喺度做埋啲無聊野
十年之後佢30幾歲人仲係乜都冇
到時可能連youtube都已經冇人玩
咁佢就真正一無所有，到時佢真係一野自殺死左都唔會有人理，同日日咁多自殺新聞死嘅中年人一樣冇人想知

冇銀行戶口都幾大獲
得返炒散可以做

up左新片
唔係咁敢click入去

你聽佢鳩up啦屌天光先upload天黑既野on99

引退引到仲拍緊片

死左又up到片
肯定係玩膠....publicity stunt

入返去坐

如果佢真係跳咗樓佢點樣po上YouTube

點解最後唔大叫食屎狗

成日都話死 都唔係第一次啦

色情犯無論係邊個倉，都被人打到傻

算啦
佢應該會犯單大野 成日食免費皇家飯

得番炒散可以做 人生太灰暗了

喺邊個國家都注定係最低等最低賤最仆街杏家產既人種/監躉,而佢偏偏走去搞女仔

第一次( 強姦>> 搶錢>> 搶電話)
第二次 (搶錢>>搶電話>>強姦)
第三次 (搶電話>>強姦>>搶錢)
第四次 (斷正>> 坐監)

copy from comment

無限復活

出返黎未

要死坐監死左啦

x2 毅進星is ready.

睇下佢忍到幾耐囉....

已經超過一日無出片了

唔好咁天真啦

傻佬講野你都信？

但係佢無一次強姦到呢

死左？

呢獲堅堅地
連龍心都講佢 話似係堅

佢真係自殺我切啦

佢出返黎咁耐咁多條片 無一條係同受害人道歉 淨係話人唔比機會佢 由佢死啦

衰非禮既人絕對唔值得可憐，仲要係未成年

佢有一條係道歉既，只係唔係單單針對佢單案

喺 = 在
係 = 是

係就快撚啲

唔好再推呢條撚樣得唔得

唔得呀食屎狗

Show Blocked User - 人工島沉沒

屌你老母

除左鬥雞眼之外
佢個死人嘴脣都好搶鏡
係咪比人打腫左

Back ?

人地用views賺錢一個月都多過連登堆廢青

咪走數啊屌你老母